{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088044?place[place_type]=GID&place[gid]=1088044&place[latitude]=36.6846939344&place[longitude]=127.8041973382&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 산내들2펜션"
    },
    "text": "こんにちは。槐山山ネドゥル2ペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数超過の際には追加料金が発生する場合があり、最大人数超過の際には入室できない場合があります。 また、ペットがいる場合は、ペンションによって入室をお断りする場合があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 プールではウォータースライドと水遊びが楽しめます。 バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車はペンション内にあります。 周辺に渓谷も隣接しており、それぞれの客室には基準や最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数超過の際には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、ペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "プールではウォータースライドと水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺に渓谷も隣接しており、それぞれの客室には基準や最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 661
    }
}